---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
factions: "KADEM, Millenium"
type: "PC"
owner: "kić"
title: "Siluria Diakon"
---
# {{ page.title }}

## Postać

### Motywacje (do czego dąży)

* **MRZ: Stworzyć bank genetyczny magów**
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: "jeśli ktoś nie może znaleźć drugiej połówki, ale bardzo chce mieć dzieci, chcę mu dać możliwość doboru idealnego materiału genetycznego"
* **FIL: Przejąć kontrolę w rękawiczkach**
    * _Aspekty_: rozbrajająco urocza, tyranka tyranów, dominatorka
    * _Opis_: 
* **MET: Magiczna swatka**: 
    * _Aspekty_: każdy ma prawo do potomstwa, dopasowanie partnerów, 
    * _Opis_: "Każdy mag ma swoją drugą, genetyczną połówkę. Jeśli uda się ich połączyć, mamy potomstwo z ogromnym potencjałem. Każde następne pokolenie powinno być genetycznie lepsze od rodziców."
* **MET: Prawdziwy Diakon**: 
    * _Aspekty_: będzie jak zechcę, żaden fetysz mnie nie zdziwi, silna krew, 
    * _Opis_: "jak da się przelecieć, da się z tym pracować, im większym jesteś tyranem, tym bardziej będziesz jej podległy"
* **BÓL: samotna, nieznana, bezsilna**: 
    * _Aspekty_: nowe znajomości dają bezpieczeństwo, zawsze jest ktoś kto mi pomoże, 
    * _Opis_: 
* **MET: dusza towarzystwa**:
    * _Aspekty_: zna wszystkich i wszyscy ją znają, maskotka wszystkich
    * _Opis_: 


### Umiejętności

* **Manipulator**:
    * _Aspekty_: stawianie na swoim, maskotka wszystkich, uzależnianie od siebie, dostaję to o co proszę, zrobisz co zechcę, corruptor, facylitator
    * _Opis_: 
* **Ars amandi**: 
    * _Aspekty_:  znajdowanie fetyszy, rozkochiwanie, bondage, uwodzenie, wzbudzanie pożądania
    * _Opis_: 
* **Uczennica KADEMu**:
    * _Aspekty_: ciekawostki z każdej dziedziny, radzenie sobie w krytycznych sytuacjach, walka wręcz
    * _Opis_: "KADEM to uczelnia o szerokim portfolio - każdy coś dla siebie znajdzie a ja spróbowałam chyba wszystkiego! no dobrze... miałam kochanków ze wszystkich Intytutów"
* **Imprezowiczka**:
    * _Aspekty_: przebieranki, plotki
    * _Opis_: 
* **Polityk**:
    * _Aspekty_: etykieta, powiązania świata magów, oblicze dla każdego, po co walczyć skoro możemy się dobrze bawić?
    * _Opis_: 	
* **Genetyk magów i swatka**:
    * _Aspekty_: genetyka istot magicznych, wiedza o rodach
    * _Opis_: 	

### Silne i słabe strony:

* **Uważana za niegroźną**:
    * _Aspekty_: reputacja osoby z którą można się zabawić, nie wzbudza strachu
    * _Opis_: 

## Magia

### Szkoły magiczne

* **Magia zmysłów**:
    * _Aspekty_: upiększanie, wzbudzanie pożądania, magia imprezowa
    * _Opis_: 
* **Technomancja**: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* **Biomancja**:
    * _Aspekty_: upiększanie, ars amandi, 
    * _Opis_: 

### Zaklęcia statyczne

* **pre-ekstaza Tormentii**:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: utrzymuje na granicy ekstazy; tuż przed
* **pokój wszelkich przyjemności Diakonów**: 
    * _Aspekty_: nieskończona szafa
    * _Opis_: 
* **adaptacja Amnestii Diakon**: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: zaklęcie dostosowujące istotę do podświadomie postrzeganej przez nią potrzeby
* **wymuszona adaptacja Amnestii Diakon**: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: zaklęcie dostosowujące istotę do potrzeby podświadomie postrzeganej przez rzucającego

## Zasoby i otoczenie

### Powiązane frakcje
{{ page.factions }}

### Kogo zna

- adoratorów 
- magów z wszystkich ważnych gildii i większości nieważnych 

### Co ma do dyspozycji:

- przysługi u magów KADEMu
- Reputacja osoby, z którą można się dobrze zabawić
- więzy rodzinne
- przysługi u magów spoza KADEMu
- wyznania łóżkowe
- gadżety - prezenty od magów
- szerokie znajomości wśród ludzi i magów

### Surowce
2

# Opis

krótki opis postaci, rzeczy, jakie warto pamiętać.

### Koncept

Wysokopoziomowy koncept postaci, 1-2 zdania.

### Motto

"Tekst"

# Historia:
## Progresja

|Misja|Progresja|Kampania|
|[Ratując syrenopnącze](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170417-ratujac-syrenopnacze.html)|powiązana z organizacją gigantycznej imprezy erotycznej wraz z Dare Shiver|Powrót Karradraela|


## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|170920|rzuciła najbardziej erotyczne zaklęcie militarne w historii, wyłączając drabony i Karinę Kinglorda. Załatwiła z Renatą wspólne interesy przeciw Kinglordowi.|[Początki prokuratury](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html)|10/09/03|10/09/05|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170914|mobilizuje siły (Whisper) na Kinglorda, wyciągnęła Hektora z opresji; źródło kontaktu Marianny Sowińskiej by ostrzec o losie Hektora.|[Kolejna porażka Kinglorda](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170914-kolejna-porazka-kinglorda.html)|10/08/31|10/09/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170830|spotkała się z Andy i dostała aktówkę o grzechach Blakenbauerów, co chwilowo przed Hektorem zataiła. Dowiedziała się o Tymotheusie. Współpracuje z Mordredem, acz ostrożnie.|[Wdzięczność Iliusitiusa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170830-wdziecznosc-iliusitiusa.html)|10/08/29|10/08/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170519|wrobiła Ignata w nowe "fanki" swoimi komarami ekstatycznymi, wiązała magów by nie wierzgali i przekonała Aegis do powrotu na KADEM.|[Odzyskać Aegis 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html)|10/08/21|10/08/22|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170405|ekstazą walczyła ze Spustoszeniem i wyciągała Andżelikę; też, detektorka mechów w iluzjach używając owadów.|[Chyba wolelibyśmy kartony...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170405-chyba-wolelibysmy-kartony.html)|10/08/18|10/08/19|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170222|przekonała Kopidoła do stworzenia efemerydy Kuby Urbanka. Ku swemu zaskoczeniu, Renata uważa, że jest winna życie.|[Renata Souris i echo Urbanka...](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170222-renata-souris-i-echo-urbanka.html)|10/08/14|10/08/15|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170215|źródło krwi stabilizującej dla Renaty, próbuje złagodzić szok Renaty po tym, jak ta przestała być Mausem.|[To się nazywa 'łupy wojenne'?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html)|10/08/14|10/08/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170208|przekonała Wielką Radę Świecy do sojuszu z KADEMem. Potem z woli Agresta - bardzo ciężko ranna, by wymusić pojawienie KADEMu.|[Koniec wojny z Karradraelem](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|10/08/12|10/08/13|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170125|środki psychoaktywne uratowały Zespół, załagodziła konflikt Inferni i Hektora i ku swemu przerażeniu poznała sekret Whisperwind - rozmawia z "martwymi przyjaciółmi"|[Przeprawa do Świecy Daemonica](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html)|10/08/10|10/08/11|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170104|wyciąga Hektora z paranoi posiłkiem, monologuje do Eis, po czym wyciąga Mariannę z depresji swoimi metodami... i poprawia humor Hektorowi i sobie inspirując Norberta. Zmienia Pryzmat.|[Spalone generatory pryzmatyczne](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html)|10/08/08|10/08/09|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161207|w końcu w domu, namawiająca do nawiązania kontaktu ze Świecą Daemonica. Odciągająca Hektora od kontaktów z * magami Świecy|[Lizanie ran na KADEMie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html)|10/08/05|10/08/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161130|Diakonka, która zabiła skalpelem. Diakonka, która wezwała Mare Vortex. Diakonka, która skopała Ignata z Kometora.|[Sprowadzenie Mare Vortex](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html)|10/08/02|10/08/04|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161124|powstrzymująca Hektora przed poświęceniem się w rytuale * magii Krwi by ocalić ludzi. Też: wzmacnia Pryzmat by sprowadzić Zamek As'Caen.|[Ponura historia ekspedycji Esuriit](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html)|10/07/31|10/08/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161109|władczyni serc * magów odwracająca Pryzmat, dzięki której nie tylko Ignat zranił ciężko Czerwia, ale i go nie zabił (wraz z destrukcją bazy).|[Jak prawidłowo wpaść w pułapkę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html)|10/07/29|10/07/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161102|dąży do sprowadzenia zamku As'caen i łagodzi napięcia między Drużyną a Ekspedycją. Balsam po twardym Hektorze.|[Magowie Esuriit w domu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|10/07/26|10/07/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161026|rozwiązująca problemy z brakiem zaufania w typowo Diakoński sposób; nie zastrzelili a potem podniosła morale. Ma plan.|[Zagłodzona ekspedycja Świecy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html)|10/07/24|10/07/25|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161012|odwróciła uwagę Karradraela używając aury Arazille i uratowała Annę przed śmiercią udowadniając jej że jest potrzebna |[Kontratak Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|10/07/22|10/07/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160911|poprawnie odczytując intencje Rafaela zbudowała odpowiednio relację z Infensą Diakon; też: dowiedziała się o "Tańcu liści".|[Reedukacja Infensy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160911-reedukacja-infensy.html)|10/07/15|10/07/17|[Taniec Liści](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-taniec-lisci.html)|
|160412|która przekonała Wiolettę, by ta zdecydowała się na przeniesienie; też zaobserwowała "spleśnienie duszy Sabiny".|[Spleśniała dusza terminuski](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html)|10/07/01|10/07/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160821|która tak manipulowała wydarzeniami, że uratowała Milenę i dała wszystkim to, czego chcą nie robiąc nic naprawdę strasznego|[Wycofanie Mileny z piekła](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|10/06/26|10/06/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160404|cute pet, która pozbyła się wszystkich swoich wrogów i praktycznie jest o krok od kontroli Szlachty.|[The power of cute pet](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html)|10/06/25|10/06/26|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160724|która rozpaczliwie unikając zwrócenia uwagi ze strony Dagmary zatrzymała jej plan Spustoszenia EAM|[Portal do EAM](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|10/06/24|10/06/25|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160403|która nago na kolanach doprowadziła do usunięcia Gerwazego i uratowała Wiolettę przed złamaniem kariery i jej psychiki.|[Wiktor kontra Kadem i Świeca](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html)|10/06/23|10/06/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160723|która wyciągnęła Wiktora z dołka i zmotywowała go do działania uniemożliwiając Dagmarze przejęcie kontroli nad Kompleksem Centralnym|[Czyj Jest Kompleks Centralny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|10/06/22|10/06/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151212|która udzieliła Hektorowi kluczowej informacji, że to Czirna skłóciła Diakonów i Blakenbauerów.|[Antyporadnik wędkarza Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|10/06/19|10/06/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160424|która z przerażeniem obserwuje rozwój sytuacji i próbuje rozpaczliwie ratować co się da. Związała ze sobą mocno Wiktora Sowińskiego.|[Uważaj, o czym marzysz](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|10/06/18|10/06/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160327|której misternie tkana sieć potencjalnie rozpada się w pułapce Gerwazego i pod okrucieństwem Ozydiusza. Przynajmniej zaczęła się zaprzyjaźniać z Wiktorią.|[Piećdziesiąt oblicz Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|10/06/14|10/06/23|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151124|wyjątkowo oziębła z fasady, ale próbuje po swojemu rozwiązać problem Diakonów i Blakenbauerów pomiędzy polowaniem na Wiktora i Dianę.|[Odbudowa relacji konfliktem](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|10/06/13|10/06/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151021|sprytna uwodzicielka i manipulatorka, która skutecznie odwróciła uwagę na Sasankę i go przenosi. Celuje w trójkącik z Wiktorem i Dianą.|[Przebudzenie Mojry](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|10/06/02|10/06/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160326|infiltrująca Szlachtę, manipulująca Wiktorem, ścierająca się z Dagmarą i uwodząca Wiolettę. Ogólnie: Siluria w nowym, tymczasowym domu.|[Siluria na salonach Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|10/05/31|10/06/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151014|która naświetliła sprawę Mileny Rodowi... oraz poszła na wojnę z Arazille (i Szlachtą).|[Jedno słowo prawdy za dużo](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|10/05/31|10/06/01|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151007|czarująco niebezpieczna, która próbuje uwieść jednocześnie Dianę i Wiktora by ich skłócić i zniszczyć. Też: genialny manewr unikający golemów.|[Nigdy dość przyjaciół: Szlachta i Kurtyna](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|10/05/29|10/05/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150922|w obronie Ignata zorganizowała arcyintrygę; odebrała sobie pamięć, jest pobita i przestraszona.|[Och, nie! Porwali Ignata!](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|10/05/29|10/05/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150819|która doprowadziła do najdziwniejszego sojuszu w okolicy. Zinflirtowała Skubnego i ten sojusz.|[Krótki antyporadnik o sojuszach](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html)|10/05/17|10/05/18|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150728|próbuje skierować Hektora do zrobienia tego co należy; wyciągnęła z Leokadii to, co chciała się dowiedzieć i wzmocniła GS Aegis 0003.|[Sojusz przeciwko Szlachcie](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|10/05/15|10/05/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150704|która uruchomiła GS Aegis 0003 oraz odkryła najmocniej strzeżony sekret Tamary.|[Najskrytszy sekret Tamary](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html)|10/05/11|10/05/12|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150625|która nie będąc seksualno-militarnym oficerem opanowała i zajęła się Alisą; dodatkowo agreguje i zarządza informacjami, by Hektor nie dowiedział się czegoś czego nie powinien.|[Poligon kluczem do Marcelina?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html)|10/05/09|10/05/10|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150607|która wie wszystko o wszystkim od wszystkich (Ignat - śledziki, Infernia - mundur) i którą wszyscy znają (Ofelia) i kochają (w przenośni lub nie).|[Brat przeciw bratu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html)|10/05/07|10/05/08|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150604|która załatwiła Estrellę jako główne siły oskarżenia przeciwko Izie Łaniewskiej.|[Proces bez szans wygrania](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html)|10/05/05|10/05/06|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150330|balsam na Marcela Bankierza i kontroler GS Aegis 0003.|[Napaść na Annalizę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|10/04/29|10/04/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150329|ta, która wsadza kij w mrowisko i trochę detektywem trochę kuzynką dochodzi do pierwszej wersji prawdy|[Knowania Izy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html)|10/04/25|10/04/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150313|słodka i "niewinna", której wszyscy wszystko powiedzą. Bawi się w detektywa.|[Ile tam było szczepow Spustoszenia](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html)|10/04/22|10/04/24|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150224|która w ostatnim momencie wykryła pułapkę Spustoszenia i w nią nie wpadła.|[Wojna domowa Spustoszenia](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|10/04/17|10/04/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|141123|wdzięczny kłębek uroku mający wszystkich pod słodkim paluszkiem|[Druga kradzież wyzwalacza](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html)|10/04/17|10/04/19|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150110|zawsze urocza Diakonka niezbędna do uwodzenia (nie erotycznego :P) Marysi.|[Bezpieczna baza w Kotach](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|10/04/15|10/04/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|141115|mag KADEMu która podejmuje ogromne ryzyko by nikt nie zginął.|[GS Aegis 0002](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|10/04/13|10/04/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|141119|próbująca pomóc kuzynce słodka istotka.|[Antygona kontra Dracena](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|10/03/27|10/03/29|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170707|załatwiła patronat Franciszka, dowiedziała się o problemach z Zaćmionym Sercem i rozwiązywała konflikty ludzkie.|[Biznes pośród niesnasek](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|10/03/06|10/03/08|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170417|która się skusiła na zakosztowanie syrenopnącza i je nakarmiła używając gigantycznej współorganizowanej imprezy erotycznej.|[Ratując syrenopnącze](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170417-ratujac-syrenopnacze.html)|10/03/05|10/03/12|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170217|przekonana przez Judytę by pomóc dwóm pacyfistycznym Mausom przekształciła to w wielką imprezę na KADEMie poprawiającą relacje między KADEMem a Mausami.|[Skradziona pozytywka Mausów](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html)|10/02/28|10/03/02|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170115|załagodziła szczelinę między Ignatem i Elizawietą, zeksplorowała Dare Shiver przez sprowokowanie Adonisa, pomogła Kartelowi w problemie 'rodzinnym' i pomogła Judycie w jej wyzwaniu, robiąc z niej fangirl Silurii.|[Klub Dare Shiver](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|10/02/22|10/02/25|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170111|wymanewrowująca Balroga Bankierza przy użyciu kuzynek z Millennium oraz z soczystą randką w * magazynie z EIS... z psychologiem Franciszkiem Mausem|[EIS na kozetce](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|10/02/18|10/02/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170108|rozwiązała wszystkie problemy swojej porywaczki, zastraszyła ową porywaczkę, wykorzystała moc KADEMu przeciw mniej kompetentnym magom Świecy i wymusiła przeprosiny, zarządzając gniewem KADEMu.|[Samotna w świecie magow](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html)|10/02/12|10/02/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161222|łagodząca spory między magami z różnych gildii i ratująca z jednej strony Łajdaka a z drugiej Błażeja Falkę. Bardzo balansuje.|[Kto wpisał Błażeja do konkursu](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|10/02/04|10/02/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161218|która wykorzystała magów byłego AD by opanować konflikt personalny między Whisperwind i Warmasterem.|[Zazdrość Warmastera](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|10/02/01|10/02/03|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161217|która pracuje nad PR dla Whisperwind, załatwia koszmary dla Artura, śpi z Infernią i pomaga Karinie w zdobywaniu wiedzy i nie wpakowaniu się w coś głupiego.|[Niezbyt legalna 'Academia' Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html)|10/01/30|10/01/31|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|161216|która bez najmniejszych skrupułów łagodzi konflikty na KADEMie i wykorzystuje wszystkie swoje znajomości|[Szept z Academii Daemonica](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|10/01/27|10/01/29|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150729|dzięki której Karolinie zrobiło się żal Bogumiła Rojowca.|[Kaczuszka w servarze](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|10/01/19|10/01/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|27|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html), [170914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170914-kolejna-porazka-kinglorda.html), [170830](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170830-wdziecznosc-iliusitiusa.html), [170222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170222-renata-souris-i-echo-urbanka.html), [170215](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html), [170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ignat-zajcew.html)|19|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html), [170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiktor-sowinski.html)|15|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Paweł Sępiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-pawel-sepiak.html)|14|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html), [170405](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170405-chyba-wolelibysmy-kartony.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html), [141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html), [170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|13|[170405](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170405-chyba-wolelibysmy-kartony.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [170417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170417-ratujac-syrenopnacze.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|11|[170215](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html), [170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html)|
|[Mikado Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mikado-diakon.html)|10|[170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Infernia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infernia-diakon.html)|10|[170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [170417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170417-ratujac-syrenopnacze.html), [170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html), [161217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|10|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|9|[170405](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170405-chyba-wolelibysmy-kartony.html), [170222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170222-renata-souris-i-echo-urbanka.html), [170215](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Norbert Sonet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-norbert-sonet.html)|9|[170215](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html), [161217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|9|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Oktawian Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-oktawian-maus.html)|8|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|8|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html)|
|[Anna Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-myszeczka.html)|8|[170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html), [161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Wioletta Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-bankierz.html)|7|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-vladlena-zjacew.html)|7|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html)|
|[Marianna Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marianna-sowinska.html)|7|[170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html)|
|[Lucjan Kopidół](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lucjan-kopidol.html)|7|[170222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170222-renata-souris-i-echo-urbanka.html), [170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Whisperwind](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-whisperwind.html)|6|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html), [170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html), [161217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Warmaster](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-warmaster.html)|6|[170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Tamara Muszkiet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tamara-muszkiet.html)|6|[150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|6|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|6|[160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html), [170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|6|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Karolina Kupiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-kupiec.html)|6|[170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Julia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-julia-weiner.html)|6|[150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Infensa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infensa-diakon.html)|6|[160911](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160911-reedukacja-infensy.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Siriratharin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-siriratharin.html)|5|[170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|5|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Marta Szysznicka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marta-szysznicka.html)|5|[170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|5|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|5|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html)|
|[Marcel Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marcel-bankierz.html)|5|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|5|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Ilona Amant](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ilona-amant.html)|5|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Gerwazy Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gerwazy-myszeczka.html)|5|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Emilia Kołatka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-emilia-kolatka.html)|5|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html)|
|[Dosifiej Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dosifiej-zajcew.html)|5|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html)|
|[Bogumił Rojowiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogumil-rojowiec.html)|5|[170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Sabina Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-sabina-sowinska.html)|4|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160403](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160403-wiktor-kontra-kadem-i-swieca.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Karina Paczulis](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karina-paczulis.html)|4|[170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [161217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Jolanta Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jolanta-sowinska.html)|4|[150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Joachim Kartel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kartel.html)|4|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|4|[161207](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161207-lizanie-ran-na-kademie.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-elea-maus.html)|4|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Eis](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-eis.html)|4|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [170104](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170104-spalone-generatory-pryzmatyczne.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|4|[150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Antygona Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-antygona-diakon.html)|4|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Łukija Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lukija-zajcew.html)|3|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|
|[Zofia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zofia-weiner.html)|3|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|3|[150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Tatiana Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tatiana-zajcew.html)|3|[151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|3|[150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html)|
|[Romeo Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-romeo-diakon.html)|3|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Robert Mięk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-robert-miek.html)|3|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html), [141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Renata Souris](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-renata-souris.html)|3|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html), [170405](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170405-chyba-wolelibysmy-kartony.html), [170222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170222-renata-souris-i-echo-urbanka.html)|
|[Rafael Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-rafael-diakon.html)|3|[170914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170914-kolejna-porazka-kinglorda.html), [160911](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160911-reedukacja-infensy.html), [170417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170417-ratujac-syrenopnacze.html)|
|[Otton Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-otton-blakenbauer.html)|3|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Mordred Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-mordred-blakenbauer.html)|3|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html), [170914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170914-kolejna-porazka-kinglorda.html), [170830](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170830-wdziecznosc-iliusitiusa.html)|
|[Mojra](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mojra.html)|3|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|3|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Marysia Kiras](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marysia-kiras.html)|3|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html), [141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Mariusz Trzosik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mariusz-trzosik.html)|3|[150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html)|
|[Marian Welkrat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-welkrat.html)|3|[150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Konstanty Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-konstanty-myszeczka.html)|3|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [170125](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170125-przeprawa-do-swiecy-daemonica.html), [161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|3|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Judyta Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-judyta-maus.html)|3|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Jan Wątły](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-watly.html)|3|[170215](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Jakub Pestka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jakub-pestka.html)|3|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html), [161026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161026-zaglodzona-ekspedycja-swiecy.html)|
|[Henryk Siwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-henryk-siwiecki.html)|3|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html), [170914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170914-kolejna-porazka-kinglorda.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Fiodor Maius Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fiodor-maius-zajcew.html)|3|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|3|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html), [141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Edward Sasanka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-sasanka.html)|3|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|3|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [141119](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141119-antygona-kontra-dracena.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|3|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html), [170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html)|
|[Wioletta Lemona-Chang](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wioletta-lemona-chang.html)|2|[170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html), [161217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html)|
|[Urszula Murczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-urszula-murczyk.html)|2|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html)|
|[Tomasz Przodownik](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-przodownik.html)|2|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Tadeusz Baran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tadeusz-baran.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html)|
|[Sławek Błyszczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-slawek-blyszczyk.html)|2|[170405](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170405-chyba-wolelibysmy-kartony.html), [161217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html)|
|[Szymon Skubny](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szymon-skubny.html)|2|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html)|
|[Saith Kameleon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-kameleon.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Saith Flamecaller](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-flamecaller.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html)|
|[Piotr Kit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-piotr-kit.html)|2|[170914](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170914-kolejna-porazka-kinglorda.html), [170830](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170830-wdziecznosc-iliusitiusa.html)|
|[Paweł Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pawel-maus.html)|2|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Ofelia Caesar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ofelia-caesar.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150607](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150607-brat-przeciw-bratu.html)|
|[Mordecja Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mordecja-diakon.html)|2|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Melodia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-melodia-diakon.html)|2|[170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html), [161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Maja Błyszczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maja-blyszczyk.html)|2|[170405](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170405-chyba-wolelibysmy-kartony.html), [161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Leokadia Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leokadia-myszeczka.html)|2|[150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html), [150728](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150728-sojusz-przeciwko-szlachcie.html)|
|[Laragnarhag](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-laragnarhag.html)|2|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Korwin Morocz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-korwin-morocz.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Kornelia Kartel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kornelia-kartel.html)|2|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Konstanty Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-konstanty-bankierz.html)|2|[161109](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161109-jak-prawidlowo-wpasc-w-pulapke.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|
|[Kazimierz Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kazimierz-sowinski.html)|2|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161124-ponura-historia-ekspedycji-esuriit.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|2|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Jurij Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-jurij-zajcew.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|2|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|2|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dionizy-kret.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Demon_481](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-demon_481.html)|2|[150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html)|
|[Czirna Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-czirna-zajcew.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Borys Kumin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-borys-kumin.html)|2|[151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html), [151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|2|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Bazyli Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bazyli-weiner.html)|2|[161130](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161130-sprowadzenie-mare-vortex.html), [161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|
|[Balrog Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-balrog-bankierz.html)|2|[170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html), [170111](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170111-eis-na-kozetce.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Artur Kotała](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-kotala.html)|2|[161217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161217-niezbyt-legalna-academia-whisperwind.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Antoni Kurzamyśl](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-antoni-kurzamysl.html)|2|[160327](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160327-piecdziesiat-oblicz-szlachty.html), [160326](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160326-siluria-na-salonach-szlachty.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Amanda Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-amanda-diakon.html)|2|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html), [151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Alisa Wiraż](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alisa-wiraz.html)|2|[150625](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150625-poligon-kluczem-do-marcelina.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-alina-bednarz.html)|2|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html), [151124](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151124-odbudowa-relacji-konfliktem.html)|
|[Aleksandra Trawens](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksandra-trawens.html)|2|[141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html), [161216](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161216-szept-z-academii-daemonica.html)|
|[Aleksander Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-sowinski.html)|2|[160404](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160404-the-power-of-cute-pet.html), [160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Adrian Murarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-murarz.html)|2|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Adonis Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-adonis-sowinski.html)|2|[170417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170417-ratujac-syrenopnacze.html), [170115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170115-klub-dare-shiver.html)|
|[miślęg Pieluszka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-misleg-pieluszka.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[echo Lugardhaira](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-echo-lugardhaira.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Wojciech Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-szudek.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Wojciech Czapiek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-czapiek.html)|1|[150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html)|
|[Wanda Ketran](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wanda-ketran.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Tymotheus Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tymotheus-blakenbauer.html)|1|[151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tymoteusz-maus.html)|1|[170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html)|
|[Tomasz Kuracz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-kuracz.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Teresa Koliczer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-teresa-koliczer.html)|1|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html)|
|[Szczepan Czarniek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-czarniek.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Supernowa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-supernowa-diakon.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Stefan Jasionek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stefan-jasionek.html)|1|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html)|
|[Stanislaw Przybysz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stanislaw-przybysz.html)|1|[141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html)|
|[Stalowy Śledzik Żarłacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-stalowy-sledzik-zarlacz.html)|1|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html)|
|[Sandra Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sandra-maus.html)|1|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html)|
|[Saith Catapult](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-saith-catapult.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Ryszard Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ryszard-weiner.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Rukoliusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rukoliusz-bankierz.html)|1|[170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html)|
|[Rufus Czubek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-czubek.html)|1|[151021](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151021-przebudzenie-mojry.html)|
|[Roman Błyszczyk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-blyszczyk.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Roksana Czapiek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roksana-czapiek.html)|1|[150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html)|
|[Renata Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-renata-maus.html)|1|[170215](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html)|
|[Radosław Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-radoslaw-weiner.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Pieluszka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pieluszka.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Operiatrix](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-operiatrix.html)|1|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html)|
|[Oliwier Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oliwier-sowinski.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Oliwier Bonwant](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oliwier-bonwant.html)|1|[170108](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170108-samotna-w-swiecie-magow.html)|
|[Olaf Rajczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-olaf-rajczak.html)|1|[141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Oddział Zeta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-oddzial-zeta.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Mirabelka Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mirabelka-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Metody Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-metody-bankierz.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Maurycy Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maurycy-maus.html)|1|[170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html)|
|[Lugardhair](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lugardhair.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Liliana Sowińska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-liliana-sowinska.html)|1|[150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html)|
|[Lenart Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lenart-myszeczka.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Laura Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-laura-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Lancelot Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lancelot-bankierz.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Krystian Miałcz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krystian-mialcz.html)|1|[160911](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160911-reedukacja-infensy.html)|
|[Kornel Wadera](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kornel-wadera.html)|1|[160911](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160911-reedukacja-infensy.html)|
|[Konrad Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-konrad-sowinski.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Konrad Myszeczka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-konrad-myszeczka.html)|1|[161102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161102-magowie-esuriit-w-domu.html)|
|[Klemens X](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klemens-x.html)|1|[150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html)|
|[Klaudia Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-klaudia-bankierz.html)|1|[170208](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170208-koniec-wojny-z-karradraelem.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-klara-blakenbauer.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Kinglord](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kinglord.html)|1|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html)|
|[Kinga Melit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kinga-melit.html)|1|[150819](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150819-krotki-antyporadnik-o-sojuszach.html)|
|[Karradrael](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karradrael.html)|1|[161012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161012-kontratak-karradraela.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Karina Łoszad](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karina-loszad.html)|1|[170920](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170920-poczatki-prokuratury.html)|
|[Kajetan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kajetan-weiner.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Julian Pszczelak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-julian-pszczelak.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Julian Krukowicz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-julian-krukowicz.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Jolanta Pirat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jolanta-pirat.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Jerzy Buława](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jerzy-bulawa.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Jan Szczupak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-szczupak.html)|1|[150604](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150604-proces-bez-szans-wygrania.html)|
|[Jakub Niecień](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jakub-niecien.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Irina Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irina-zajcew.html)|1|[150922](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150922-och-nie-porwali-ignata.html)|
|[Ireneusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ireneusz-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Himechan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-himechan.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Hieronim Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-hieronim-maus.html)|1|[150704](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150704-najskrytszy-sekret-tamary.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[170217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170217-skradziona-pozytywka-mausow.html)|
|[GS Aegis 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|1|[170519](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170519-odzyskac-aegis-0003.html)|
|[GS Aegis 0002](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0002.html)|1|[150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[GS "Aegis" 0002](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0002.html)|1|[141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Fryderyk Chwost](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fryderyk-chwost.html)|1|[160412](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160412-splesniala-dusza-terminuski.html)|
|[Fortitia Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-fortitia-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Ferdynand Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ferdynand-maus.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Ewa Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ewa-zajcew.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Eryk Płomień](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-eryk-plomien.html)|1|[141123](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141123-druga-kradziez-wyzwalacza.html)|
|[Erebos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-erebos.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Eleonora Wiaderska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-eleonora-wiaderska.html)|1|[141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Edward Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-diakon.html)|1|[160424](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160424-uwazaj-o-czym-marzysz.html)|
|[Edward Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-bankierz.html)|1|[160821](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160821-wycofanie-mileny-z-piekla.html)|
|[Echo Jakuba Urbanka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-echo-jakuba-urbanka.html)|1|[170222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170222-renata-souris-i-echo-urbanka.html)|
|[Crystal Shard](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-crystal-shard.html)|1|[170830](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170830-wdziecznosc-iliusitiusa.html)|
|[Błażej Falka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-blazej-falka.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Bożena Górzec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bozena-gorzec.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Bogdan Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogdan-bankierz.html)|1|[160723](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160723-czyj-jest-kompleks-centralny.html)|
|[Benjamin Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-benjamin-zajcew.html)|1|[151014](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151014-jedno-slowo-prawdy-za-duzo.html)|
|[Basia Morocz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-basia-morocz.html)|1|[141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Aurelia Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aurelia-maus.html)|1|[150313](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150313-ile-tam-bylo-szczepow-spustoszenia.html)|
|[Artur Żupan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-zupan.html)|1|[161222](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161222-kto-wpisal-blazeja-do-konkursu.html)|
|[Arazille](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-arazille.html)|1|[151212](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151212-antyporadnik-wedkarza-arazille.html)|
|[Annaliza Delfin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-annaliza-delfin.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Alicja Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alicja-weiner.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Akumulator Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-akumulator-diakon.html)|1|[170417](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170417-ratujac-syrenopnacze.html)|
|[Adrian Kropiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-kropiak.html)|1|[161218](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/161218-zazdrosc-warmastera.html)|
|[Adam Lisek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adam-lisek.html)|1|[141115](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141115-gs-aegis-0002.html)|
|[Abelard Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-abelard-maus.html)|1|[170215](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170215-to-sie-nazywa-lupy-wojenne.html)|
